來港自由行人數回升

星期日港島區出現大量自由行
香港自由•行
香港自•遊行
128民陣

呢條文宣片整埋下半集! 你肯推Post 就12.8 一定有3百萬人!